有錢真係媾女易啲？

如果一個冇錢，樣正常
另一個有錢，樣衰

點睇？

有錢係比女溝

咁個的應該 富二代

有錢就大把女啦

雞嚟㗎咋

梗係啦
有錢多野玩幾多

以我既觀察 現實中有錢既人 大部分都唔會話好樣衰
有錢=時間keep fit =有錢打扮 點都唔會好差

無錢唔好諗溝女

有錢啲女追住你嚟含添啦